一文提醒

今日。我撞到狗同示威者。
眼見。狗有裝之餘，開始無底線。相反。示威者我睇得出心入面仲有顧慮同底線。咁樣你地好難贏架。

我預左俾人吊。不過我都係要講。唔好要我教你點做。做野一係唔做。一係做盡。